香港樂壇永遠唔會上到大台

香港十幾年黎都無乜出過男子偶像組合
依家難得香港有個偶像組合係睇得吓。起碼上台表演比外國人睇到都唔會覺得奇撚怪，唔會一岩一忽。

點知啲連登毒撚見到人地靚仔少少就起曬鋼
啲毒撚真係廢撚閪人種黎

自從mirror出道幾個月黎，出面啲post係講乜？
1. 總之睇姜濤個樣就唔方係好人啦
2. 呢啲人唔值得尊重，你係奸嘅個樣幾好都係奸
3. 佢同啲廣告真係好唔match囉 總之就係好撚cringe啦

唔好話我直接講出你地心裡面嘅諗法喇，根本全部都係無point咁為踩鳩人而踩鳩人，目的就係滿足自己自己唔抵得人嘅心
最好香港啲偶像個個都同你地一樣咁撚毒咁撚樣衰啦

等全世界睇吓香港人係咩品味 捧啲咩奇奇怪怪嘅人出黎

啲毒撚淨係夠膽喺到負評唔撚出聲

G-Dragon

依家難得香港有個偶像組合係睇得吓。起碼上台表演比外國人睇到都唔會覺得奇撚怪，唔會一岩一忽。

仲以為你講error
講mirror 真係得啖笑
講真肥仔一個都屌打成隊mirror

我射精我條仔

喺到屌人淨係以貌取人
但係連登仔自己就喺到以貌取人

不過連登仔特別啲 人地靚仔就一定係好眉好貌生沙蚤

error唔係偶像組合 行唱歌/實力組合路線

做咩 啲毒撚比我窒到無聲？ 定係根本無point? 淨係負評唔入黎屌我？

老老豆豆 試下唔好睇姜濤
另外有幾個正路好多

未睇未聽就踩踩踩

真心 佢地兩首歌都唔錯
咁短時間而成的作品 真係不差

係啊係啊姜濤係全隊最樣衰嗰個

佢地係未出道 淨係得個隊名定左 啲連登仔已經屌緊啦

我入黎認真討論
姜濤太過女性化 論樣亦唔算係陽剛靚仔 反而係韓仔/日系可愛風多
你問我 Lokman/Frankie仲好
有睇Mirror GO既話會見到Jeremy都算係未男人 起碼玩Bungee唔會喊晒口先

台定枱

屌啦 韓國日本嘅男星偶像咪仲女性化
你唔屌？

咩係大枱

韓日男星關我咩事 我香港人睇番香港組合 評論香港組合
合情合理喎手足

明明係你用日韓星黎比較先

我講緊佢個風格呀手足…

咪玩啦 連登有咩係唔屌架

事實真係好樣衰喎
有得揀點解唔睇韓團要睇你
又唔靚仔又冇實力
得姜濤一個好樣少少
其他真係
話咩香港人要睇local野
咁唔該起碼搵多幾個黃旭熙level先啦

你年紀一定好細

係 啱啱小學畢業😂

咁起碼都有個姜濤叫睇得上眼啦 對比香港其他組合

你噏乜

咁又係 班死毒撚總之全世界同佢地一樣咁失敗佢地就最開心

大台自從合約風波之後
一直只用自己啲演員客串唱歌
大台根本已經冇歌手

媽媽今天不必擔心我

與其搞咩偶像組合不如搞好啲band
香港大把indie band 一隊幾個人自己做哂創作同宣傳 好多都好有實力
日本 台灣 大陸都有推band sound
搞多啲live house
做返好local band個market仲好啦

點解

樂壇多元化啲係好事
難得有個跳舞組合喺香港
雖然能力唔係好高
但都睇得出好有heart
唔支持都唔好未睇過未聽過就喺度踩人

其實無論男女眼光都好Frankie 先係最靚仔嗰個
Anson Kong 都幾有香港壞男孩style幾型
話淨係姜濤好樣嘅其實有冇認真睇埋其他成員

圖都冇張點討論? 你估個個都識呢隊野咩

我自己唔會追
但我覺得香港有返偶像組合都好,
因為有返自己流行文化
好過啲人追咩TF Boys、Nine%
當然偶像組合只係起點,
始終都係想本地音樂會更多元化

其實兩樣嘢唔會有衝突
始終流行文化嘅受眾係大眾
有啲支持「真音樂」、「小清新」、band sound
但同時好多人都鍾意偶像組合嗰種賣人設

如果無偶像組合, 只會將後者嘅群眾推向日本、韓國, 甚至中國嘅偶像, 就好似香港近呢十年嘅情況, 呢班人點都唔會同你追band sound

我冇追嗰個節目
但憑我gay佬嘅眼光
成隊最靚仔係Frankie

門面頭三位
Frankie>Anson Kong>Edan

至於厚粉妖零Anson Lo
同埋又假又乸型嘅姜濤死開一二邊

佢地扮CP好嘔心呀屌
好似兩個核突零仔不斷挑逗對方

完全100%同意你講嘅野 多元化最緊要 如果唔係本土文化抬唔起頭

其實2邊都聽都支持都得
點解覺得發展一方面發展唔到另一邊
我Band sound同偶像組合都聽
好似日本咁咪又係2邊都好好咁存在緊
可以唔理一邊但唔一定要佢唔存在加麻

Btw好多人用韓團同mirror比
但其實韓團個啲係出道前已經浸左好幾年
做埋練習生個啲
搵佢地同班幾個月前仲係素人嘅mirror比真係唔岩數
佢地反而似日本4648個啲出左道再train個制度
唔係話佢地做得唔夠好係必然
但真係唔應該咁樣比
雖然我都想自己係mirror鍾意個個做歌手都過偶像組合

摺埋啦死臭閪

第一首正能量rap、勾勾手指尾，係正常男人聽到都鳩縮啦，如果你係男人/你男友話好聽，可能係gay佬

第二首正常好多

形象可唔可以行American style, 唔好跟Korean style
照顧下正常男人嘅市場

呢個都啱嘅
都係嗰句
行American style, 歌路、行徑照顧下正常男人嘅感受，唔好唱勾勾手指尾，就少啲男人踩
我好公平嘅，ASAP首歌ok嘅

食你男人市場有撚用咩 你行american style有女聽？ on99

咁你唔好怪真男人踩佢哋啦，on99
你覺得勾勾手指尾、ah yeah 好好聽，係你品味有問題
Bruno Mars跳舞大把男女睇啦

佢target女人市場咁啲男人踩佢做乜鳩，你唔支持都算。佢又唔係target班毒撚，班毒撚發曬癲做乜

你平時會唔會入去啲化妝品youtuber channel屌佢地啊 on9

科大仔咁早起身
我冇全踩喎，我話ASAP ok 喎
佢哋成日上電視唱勾勾手指尾，我轉唔切台，污染我聽覺、打撚晒冷震，咁都唔可以comment?